古代既輕功應該就係咁

有無失手嗰 part？

古代無樓

我全程個樣：

有

輕鬆啦，做多兩吓引體先

仆街跣腳嘅，爬唔返上去
千年道行一朝喪媽咪我唔想死呀
呀呀呀呀呀呀

外國人香港做, 班香港人揮哂手
香港人香港做, 班香港人屌哂老母

你搵個香港人可以做到佢地十分之一再comment?

I Mean 商場班香港人, 天台得一個保安撚有市民咩
佢地商場果part 只係跑步+跳電梯, 你都做到

中國人有咩力做啲咁嘅野

好傷腳踭，老咗就知

又唔關事，中國都好多人玩呢啲

其實外國人香港做一樣有人屌老母，跌落街累街坊

香港人係咁

唔識飛 抵死啦